
## Практика 2. Простой плагин jQuery.

Написать плагин jQuery: всплывающее окно.
Требования: 
а) окно должно запускаться при клике на ссылку на якорь, если она имеет data-role='popup'. Якорем помечен скрытый блок, в котором содержится контент всплывающего окна.
б) должна быть возможность запустить окно из кода JS.
в) должны работать: затемнение фона, анимация открытия и закрытия, кнопка закрытия окна.
